點解你變成咁

見到ex啲新相
由以前同我一齊時既怕醜乖仔，到依家變到極mk
雖然隔左咁耐我已經放低左你，本來你依家點我已經無資格理，但我都好希望你可以過得好過得幸福
原來呢條真係你想行既路
見你無耐又換新女朋友
原來安穩生活真的不是你想要的
難怪我配不上你

希望你真係覺得幸福

很可惜 這一世未能長廝守